點先算係過份既關心？

另一半對其他朋友既關心
巴打們 覺得點先叫過份？

朋友通頂做功課
陪佢傾住電話做
算唔算over 左？

朋友上緊堂
覆得你hea D
你問：「點解咁冷淡 係咪唔想理我？」
又算唔算over 左？

咁如果
個個朋友，仲有一個身份
係Ex 呢？

唔想好似管住佢咁
但真係好不安

好似我咁

全部都過份咗

巴打係咩情況

唉 佢話當Ex係屋企人
可以點

分手.
係佢眼中EX大過你.....

又唔見佢對其他朋友都係咁.
咁姐係呢個人比較特別啦.
特別到佢寧願花時間落佢身上而唔係你.

一係你接受
一係分手.
你應該都有同女朋友傾過呢個問題, 但如果佢係知道咁樣有問題,
你都唔會搞到依家要開post.

吓 對方係ex就一定係過份關心啦
仲唔識避忌